[
    {
        "question": "জোরে বৃষ্টি পড়ছে",
        "words": {
          "4": "raining",
          "1": "falling",
          "3": "rain",
          "2": "it",
          "5": "heavy",
          "6": "quickly",
          "7": "heavily",
          "8": "fast",
          "9": "is"
        },
        "answers":[[2,9,4,7]]
    },
    {
        "question": "তরুণ কি বাজেভাবে ফেল করেছে ?",
        "words": {
          "4": "Tarun",
          "1": "badly",
          "3": "bad",
          "2": "the",
          "5": "has",
          "6": "is",
          "7": "failed",
          "8": "fail"
        },
        "answers":[[5,4,7,1]]
    },
    {
        "question": "মিজানুর ও পুষ্পিতা ভালোভাবে ইংরিজি লেখে",
        "words": {
          "4": "Pushpita",
          "1": "Mijanur",
          "3": "English",
          "2": "goodly",
          "5": "and",
          "6": "is",
          "7": "well",
          "8": "good",
          "9": "write",
          "10": "writes",
          "11": "the"
        },
        "answers":[[1,5,4,9,3,7]]
    },
    {
        "question": "ভোরবেলা তাড়াতাড়ি উঠে পড়",
        "words": {
          "4": "morning",
          "1": "the",
          "3": "get",
          "2": "on",
          "5": "at",
          "6": "in",
          "7": "up",
          "8": "fast",
          "9": "early",
          "10": "quickly"
        },
        "answers":[[3,7,9,6,1,4]]
    },
    {
        "question": "আমরা এখানে প্রতিদিন আসব",
        "words": {
          "4": "we",
          "1": "here",
          "3": "to",
          "2": "shall",
          "5": "dayly",
          "6": "daily",
          "7": "come",
          "8": "will",
          "9": "everyday"
        },
        "answers":[[4,2,7,1,6],[4,2,7,1,9],[9,4,2,7,1],[6,4,2,7,1]]
    },
    {
        "question": "আমি ইতিপূর্বেই ওর সঙ্গে কথা বলেছি",
        "words": {
          "4": "to",
          "1": "I",
          "3": "him",
          "2": "alreadily",
          "5": "already",
          "6": "have",
          "7": "spoken",
          "8": "told",
          "9": "was"
        },
        "answers":[[1,6,7,4,3,5],[1,6,5,7,4,3],[5,1,6,7,4,3]]
    },
    {
        "question": "দুঃখের সঙ্গে প্রতিমা গান করেছিল",
        "words": {
          "4": "Pratima",
          "1": "with",
          "3": "sadly",
          "2": "was",
          "5": "sing",
          "6": "sang",
          "7": "to",
          "8": "sad",
          "9": "sung"
        },
        "answers":[[4,6,3]]
    },
    {
        "question": "মৃত্যুর সময় সে আমায় শক্ত করে ধরে ছিল",
        "words": {
          "4": "death",
          "1": "me",
          "3": "he",
          "2": "the",
          "5": "held",
          "6": "hardly",
          "7": "strongly",
          "8": "caught",
          "9": "at",
          "10": "of",
          "11": "to",
          "12": "time"
        },
        "answers":[[3,5,1,7,9,2,12,10,4],[9,2,12,10,4,3,5,1,7]]
    },
    {
        "question": "সে কাজ প্রায় করেই না",
        "words": {
          "4": "works",
          "1": "work",
          "3": "he",
          "2": "not",
          "5": "often",
          "6": "hardly",
          "7": "does",
          "8": "never",
          "9": "hard"
        },
        "answers":[[3,6,4],[3,4,6],[3,6,7,1],[3,7,1,6]]
    },
    {
        "question": "কচ্ছপটা ধীরে ধীরে কিন্তু নিশ্চিতভাবে হাঁটছিল",
        "words": {
          "4": "tortoise",
          "1": "slowly",
          "3": "the",
          "2": "sure",
          "5": "walking",
          "6": "walked",
          "7": "surely",
          "8": "was",
          "9": "slowly",
          "10": "but"
        },
        "answers":[[3,4,8,5,1,10,7],[3,4,8,5,9,10,7]]
    }
]